講真sigma同我價值觀都幾似 我地有無可能一齊

見到#去絕育 小妹已經濕能曬
相信佢一定可以接受到我呢種好女仔
愛你喔sigma

佢話自己私德有虧係咪就係叫人去絕育

佢絕左育?

媽 咪 我 好 掛 住 你

波

妓

男人濕咩撚晒姐
射精你就射精啦

咩窮人生仔關咩事
佢係謙虛自嘲定係覺得唔欣賞佢嘅都係社會底層唔識欣賞啲精英野..

佢覺得自己屋企有錢可以支付佢去台灣讀書所以值得被生下來

sigma應該係攞dse五科合格先有嗰啲獎學金唔使屋企人供啦

咁能勁
我dse5個2都無

查實點解sigma大師個ig名要寫明係hk

同Jackson一樣都係852hkg

就算去到台灣呢啲精英之地都唔會唔記得自己嘅根
唔似啲偽abc留一個sem學就唔識講廣東話

Wtf bruh